做野啦 香港人 係米想比政府挽死先識行

香港政府咁撚仆街 放曬d病毒入黎，攞香港市民同醫護條命去攪飛 唔係仲唔起義呀 ？
再咁落去香港真係等死 再遲d班病人發癲 得死路一條

挽你老母

米你老豆,挽你老母